我想問下香港網絡營銷既市價

大家好,小弟想問下香港網絡營銷而家既市價大概係幾多?

1.代落google adwords
2.Facebook Page專頁推廣(建立likes數)
3.代落Facebook廣告(類似100毛個種)

唔該晒

Plan 10-20%